Díky za využívání Easy Frame. Pár tipů pro hladné rozchození:
- pro kompilaci potřebujete mít nainstalovaný Node.js a Grunt
- v terminálu jděte do této složky kde je package.json a gruntfile.js
- nejdřív dejte příkaz "npm install" pro nainstalování všech balíčků
- složku easyframe přejmenujte na název vaší šabony
- otevřte grunfile.js a upravte:
	- proměnou path na nový název šablony
	- proměnou ef_version můžete pravidelně upravovat (dle této proměnné se vytváří js a css, které pak nebudou nacachované)
	- v criticalcss nastavte adresu vašeho localhostu
- v šabloně zeditujte
	- style.css na konkrétní údaje
	- needitujte functions.php, ale funtions-init.php - grunt přepisuje functions.php kvůli konstantě
	- nyní v konzoli ve stejné složce spusťte příkaz "grunt" - zobrazí se mimo jiné info o browser syncu, který má často jinou verzi - toto číslo upravte v /inc/theme-functions.php
	- do prohlížeče si nainstaujte rozšíření livereload - chrome: https://chrome.google.com/webstore/detail/livereload/jnihajbhpnppcggbcgedagnkighmdlei, firefox: https://addons.mozilla.org/cs/firefox/addon/livereload/
 - konstanty
 	- EF_THEME_DIR - adresář šablony
 	- EF_THEME - konstanta pro překlad stringů
 	- EF_DEBUG - pokud je true, tak:
 		- přidá do patičky skript na reload (auto reaload pro PHP a JS)
 		- přidá do patičky skript na browsersync (injektování CSS)
 		- přidá do pravého dolní rohu info o to, jaký je aktuálně breakpoint a možnost na rychlý login
 		- pokud chybí obrázek z pluginu ACF, tak zobrazí chybovou hlášku
	- EF_LAZY_LOADING - má se použít lazyloading - pro obrázky doporučuji zásadně používat funkce ef_get_image() a ef_get_acf_image() pro tuto možnost (jsou umístěné v /elements/unviel.php), pro lazyloading se používá plugin Unviel
	- EF_CRITICAL - mají se používat kritické CSS
	- EF_VERSION - verze šablony - zpravidla jsou nacachované CSS a JS a proto, když se přejmenují s každým update, tak se jednoduše přepíší novými
	- EF_NOT_DEV - pokud se mají debudovací informace zobrazovat pouze na lokální serveru
 - pro vygenerování critical CSS a minifikaci JS v použíjte v konzoli příkaz "grunt prod"